O tshwanetse go bo o nna mo lefelong le le :

itemogelang melelo ya tlhaga gantsi kgotsa
mo kotsing ya go tlhaselwa ke melelo ya tlhaga 
nang le dikgwa kgotsa dimela.
O ka se tlhame mokgatlo o le esi. Le tshwanetse go bo le le setlhopha sa batho ba ba welang mo maemong a a kailweng fa godimo e bile le nna mo lefelong le le lengwe.

Maikarabelo a lona jaaka Mokgatlo wa Tshireletso Kgatlhanong le Melelo e tla nna go:
